(年經)第一次拍拖,就黎一個月......

各位巴打有沒有d好禮物/手作推薦呢?

一個月送乜L嘢禮物呀？

你有心嘅其實送咩佢都會開心(例如一啲hand make）

30日紀念日

縱壞哂

安全套 廢時累到人啦

一年送一次咪算囉
唔通下個月又送呀

自慰棒

耳環都唔錯

一個月送乜鳩

我喜歡她......想表達下心意......

可不可以講多d

送精

柒頭

搵班a0毒撚問意見

寫封信 無夾過 同男朋友都係咁

刻名手鐲

有心嘅一個月送一次不知幾正常

而家一個月送一次 遲d樓豬就知出事

之後你就知瀨野

呢個post會變月經
你個個月都要煩一次

比項帽佢

我會樂意的

通常慶二三十次之後就會厭
無哂貨之餘仲會覺得呢樣嘢好煩

祝你好運

啱啦，咁都唔樂意拍黎做乜呀。你女朋友有個咁sweet嘅男朋友真係幸福